名校Secret 淨係個名都得罪99.7%連登人士

點解淨係名校
其他學校唔係校？
屌你老母精英特權 階級意識

而家直接一鋪過收佢皮啦
拎人出黎祭旗都係無撚用

根本就係成班懶係blue blood咁喺度自high